食炸雞飲啤酒?飲呢個已經夠哂爽...

邊個偷偷負評

偷偷負評嘅屎忽鬼有種企出嚟

5個屎忽鬼

6個屎忽鬼

7

唔數啦 全部屎忽鬼

下一個負評嘅屎忽鬼食屎

儲夠一百個負評本尊賜偷偷負評嘅傻仔們食屎

ok 嫁

羊脾